健康劈佛......減肥餐

半隻牛油果
+兩隻蛋
+兩隻奇異果

係流心蛋呀

求流心蛋教學

凍水落蛋
水滾煲多3至4分鐘
加d鹽落d水就唔痴殼

可唔可以放得靚小小？

我會試下

金奇異果好味

不過少貴
百佳買都要$15隻